"Wel, waarom praat je zo wild?"
"Hoe praat ik wild?"
Hoe?
Waarom heb je het niet gehad over mijn terugkomst en zo dingen, alsof ik weg was gegaan? '
"Huck - Huck Finn, je kijkt me in de ogen; kijk me in de ogen.
